啱啱喺尼斯湖遊船

遊完船之後，有個鬼佬問個staff "Can I get the money back？" ，除左呢個問法，有咩問法可以表達遊船冇嘢睇的不滿？

Where is the fucking water monster

或者 monster or mother

Can you fucking return the water ?

wt kind of shitty trip is this

屌你老母

仲諗住去tim
慳翻

鬼佬搞下gag啫

個陣佢趁冇咩人，搞gag吸晴好似冇咩用

巴打姓蘇?

推